良心發現：老林，我哋不如做朋友啦

今日搭黨鐵見到隔離個阿嬸為情所困

希望各位開導一下

推

Is friend zone

老林

老林出黎回應下

想睇埋老林講咩

竟然冇寫錯字

可惜我落左車

老西都有人爭

老西經驗豐富

老林好冷淡 似玩家

可能老林後宮佳麗三千

究竟仲有幾多個阿嬸比老林包起

大家諗住點樣開導阿嬸

Where are you 老林

有冇阿嬸個樣睇下

冇，但好樣衰，盧覓雪咁樣

好一招以退為進，迫老林離婚。

老林會唔會受呢

看破紅塵

走左一個阿嬸，仲有千千萬萬個

我地緣已盡啦